（英冠）唔經唔覺維拉已經升到第二位

不得不配服Steve Bruce教弱隊係有一手
季初好似仲排緊尾3-4，轉左領隊就好似一直贏
唔知下年睇唔睇到泰利倒戈

剷草皮

Steve Bruce上季季中已經教緊維拉啦...
今季有時間比佢揀下想要既球員所以踢得好啲
同埋泰利好似話升班就會走,點都唔會倒戈

一上任真係唔太睇好
但見到隊波開始有組織 有默契
已經想喊..

上年就係靠Kodjia 一個獨食救全家
今季每位球員都發揮好好
Snodgrass, Adomah, Grealish，連Hogan都翻生

利申維拉8年球迷

原來上季轉
印象今年開季佢地成績都幾差
估唔到家陣越升越高

門神 Johnstone
Hutton 移去左閘好似穩左
仲有Hourihane,今季比曉士揾到説明書

仲係Hutton

仲有米卡李察士 艾邦拉荷

不過依兩個 一個放左入雪櫃 一個就成日傷

佢班兵已經英冠頂級啦，頭兩位已經只算合格

都係既
頭先睇番今季頭7輪仲係排緊第18位
之後好似開哂竅咁23場贏16場，計埋今日已經連贏7場tim

In the last two weeks Steve Bruce has had to deal with his Mom being in hospital and his Dad passing away. Yet today he got it all spot on, and his tears after the first goal will be one of the images of our season. #AVFC

Bruce

米卡李察士個質素明明可以上到更高水準
搞咩搞到咁

wolves 個陣勁好多

即係泰利想keep住做升班專員

佢話唔想升班 廢事對返車路士
同埋升左班就好似同車路士競爭咁

布魯士話曬都叫英超老屎忽,係有返咁上下實力既...(係英冠)

果季帶到HULL升班,HULL唔科水比佢佢即劈炮,而最後HULL都要降班收場

周柏豪踢成點

打車仔唔出佢咪得

唔想睇布魯士 d 波
快撚 d 收皮啦

錢係洗得多,但人腳點都唔叫頂級...
尤其係前鋒果度av洗咗好多冤枉錢(McCormack>Hogan)
Hogan仲要係今季先好返少少,上季布魯士寧願用個黑人幼齒(唔知叫咩名)都唔用果兩個成千幾萬既前鋒

上到黎都係做曼聯私家雞
如果仲係布魯士教既話

曼聯個個johnstone 同tuanzebe 踢成點